★點解以前殯儀館開張會賣廣告，仲有特價優惠？

引人重刷

有無套票?

上面有寫 $300全套服務

使唔使幫你畀定？

買一送一優惠

Why u search this?
知道自己就死？

腦魔又唔早啲死
用唔到個優惠

回頭客, 冚家一齊幫襯

u need first

又幾抵死喎

明明全部都五隻字四隻字好工整 俾第五點搞到唔知點咁

可能有discount

仲有最上面果句「純為社會服務之」
明明全篇都右至左，係得佢左至右

而家東城大廈個位

yes

你有幾可見殯儀館開張